MTGA我屌你老母啊

又搞到我使咗千七蚊
仲要唔抵抽